好耐先覆一次係咪啫係冇機？

係

好似你咁得閒咩

雖然短時間覆幾句會好啲
但係咪返緊工/上堂唔得閒咋
仲要睇埋對方性格，覆其他人嘅習慣
想溝人咪繼續傾下囉，又唔係藍剔

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

有無機自己都feel到啦其實

要諗點覆

冇嫁啦 面對現實啦

佢對個個都咁nice
你都係唔好想咁多喇......

最重點佢係咪一直單take先？
如果係嘅話 好大機會係因為佢太過專注做其他嘢而冇睇手機
因為我自己有時都鍾意熄咗數據 好多時都等得閒嗰陣時先會開返WhatsApp 所以變相有時都好耐先覆到fd
不過如果你係咁在乎佢 可以直接約佢出嚟表白咪仲加快確認佢對你有冇feel 唔使而家自己估估下

大佬呀 唔好又強迫症發作啦

佢本身覆你都慢，你仲已讀佢
到底係咪想溝人嫁

此post已完

鐘意你點都會有機會覆你
除非佢真係好忙或者唔鐘意message

你點樣覺得對方唔係hea覆先？

之前溝過一個係咁，之後我果期要考試頂唔順直接拉佢出黎當面表白，之後就完了。

其實我覺得覆唔覆都唔係主要，問題係對方鍾唔鍾意你，鍾意你既，你點做都無所謂其實

既然你都頂唔順依種方式既，我建議你直接當面黎一個「我鍾意你」快快翠知道結果好過逼死自己繼續俾假希望自己

依個真
識左個仔一個月 飯又食過 街都出過
由開初秒回 去到我話 喂 成日傾住會唔會阻住你做嘢架
唔會
要分心點都分心到㗎嘛
哈哈 而家可以幾日都唔搵
次次都係我主動搵你 一係就隔成日先覆
我知道執著喺依個問題真係好無謂
但我真係諗唔透你 點解你要咁啊
唔緊要 聽日我嚟見你一次 或者以後我地就各行各路
本身想搵個機會同你講
但我心知都係衰㗎喇
Fade out 啦好冇？

我可以

呢啲已經唔算係傾計啦

算啦樓豬就算有機都只係0.001%
人哋覆你都係唔想你難做啫
做好心理準備啦

利申 同路人

可以咩呀

唉 有時候望到佢online但係又唔覆你個個feel真係好難受 呢兩日唔知點解佢有時候一個鐘先覆有時候兩個鐘先覆 不過有事後又秒覆 好似有時候熱情 有時候又冷淡咁

最攞命係熱情嗰下，自己覺得似乎有機，冷淡嗰陣又覺得似乎無機我呢啲毒撚真係覺得難捉摸
其實係咪自己諗太多

利申 呢排都識咗個女仔係咁樣

i know that feel bro 最死係佢之前話對我有好感

唉屌呢頭講完佢又覆我

Dllm佢今日冇再覆過我喇🥳🥳🥳🥳
垃圾！
善良的人總會被出賣 冇錯
所以唔好再等唔好再onon99咁做好人
好人係唔會有好報 記住。

屌你番工好忙真係覆唔到唔得架咩

你約佢出唔出街先

又唔係話0嘅，不過唔好抱太大期望囉

我都係，不過我諗呢啲係禮貌嚟啩，我收自己皮算9 數

出完街之後就咁樣？

最緊要做返自己

依家佢話sometimes有安全感

幾日

2 3個鐘都叫耐？我覺得正常時間嚟
特別呢個時間range其實係咩可能都有

放棄啦 忙極都無可能日日都係咁
分分鐘人地有兩個電話

我覺得好討厭！